[討論, 不要sales] Smartone 家庭 PLAN 真係好雞肋

$388 4 sim 10GB, 但係要簽 30 個月約 ...
CSL 平過佢, 多佢 5GB 過佢, 而且 24個月 ... 重可以 $58 加多張 SIM
本身真係想轉 SMT ...
birdie sim 又唔知有冇 SMT 收得咁好
依家應該續 CSL 算

個價接受又好用既話30個月有乜問題

4 個人平均用 3 GB 呢 ...
HKBN 都 $96 5GB

+178變無限